有冇人鍾意玩古代戰爭策略game ?

如題
小弟好鍾意Total War series

同好！

喪煲shogun 2

有人係Total War: Attila 個steam workshop整左1220年中世紀campaign
好想玩

呢集真係神級

垃圾

識玩一定係玩Medieval 2: Total War + Kingdoms Expansion

medieval 係好玩，但係shogun 個地圖無得頂

medieval 教皇煩撚到嘔 又滅唔到個勢力

依家玩緊shogun2 darthmod

好想玩但要好多時間煲

打到佢一棟都無就唔洗理佢

Total war追過幾代
但次次玩到中期打左一邊天下之後
個玩法就會開始變到好單一

世紀帝國

留名

e個真
玩到統一半邊天既時候，基本上只要練緊多軍隊放係邊境不斷向外打就贏硬
內政又無咩新意

個人認為total war 咁多作品裡面Attila 真係最好嗰代，攻城戰裡面好多特定兵種可以縱火，玩親蠻族同匈人睇住啲兵一路放火，守方啲士氣同近防係咁跌
然後東西兩個帝國啲建築表面上數值一樣，但去到攻城嘅時候就發現東羅馬嘅建築靚好多，無論係教堂定宮殿都好有東正教特色
最變態嘅派系始終都係東羅馬，派系特性係隨住回合係咁加關稅，前期只要撐過西歌德嘅侵攻，嗱嗱聲攞成庫身家同匈人議和，之後就冇乜難度，尤其係前期嚟講羅馬啲兵種平均喺數據上已經完撼前期啲日耳曼垃圾兵

難玩一定係西羅
sm自己

聽講最難玩係斯拉夫人派系嘅 Antes

派系增益效果
樹林戰同渡河戰加士氣，近攻同近防各20

派系負面效果
平原戰同沙漠戰減士氣，近攻同近防各20

問題就喺呢度，我有幾可玩到渡河戰？最仆街係我話尻知你森林戰有幾多加成，你啲爛尻樹木遮鬼住我啲兵呀柒頭，左睇右睇唔知去邊，一個唔覺意俾ai兜後偷我將軍就真係奶閪都冇味

負面效果嗰度有人話過我知，啲數值差到，攻城戰裡面敵方啲村姑徒手打到己方弓箭手白旗

Total war 全系列買齊 napoleon,empire 地圖好大但好空 如果下一隻historical 出empire2 應該都幾正

仲stuck 左起Rome 2玩齊曬dlc先可以開Attila 黎玩

玩緊empire

我幾鍾意empire既資料同埋張地圖，但empire個系統實在係太on9
又無得屠城，無得立附屬國，AI又係智障

所以依家出新會正好多，不過都係唔係咁想玩槍，希望下隻出返中世紀or後少少
有啲外國玩家話想出中國，對於外國人黎講係吸引

shogun2機槍大炮

唔好啦
出warhammar咪幾好
順便玩埋魔介條line